四個焗腸被炒，政府算唔算鬥藍？

四個焗腸被炒，要放撚埋雜種張相先有得升職，政府算唔算鬥藍？

BTW，係「被炒」，唔係「免任」，唔係「接替」。

流肛嘩點算？

垃圾桶 (全職)

垃圾筒 根本零存在感
條垃圾究竟做過d咩？
完全唔做野 白逗人工

係鬥紅

人地係中共內部鬥爭
鬥左幾十年
點同佢地比

邊個屋企無習大大頭像
邊個就係資本主義的走狗

支共內鬥係常識
唔鬥嗰日你先驚